黃大仙熄街燈=8964天安門熄燈

仆街到咁
一定要煲大佢

推

1

2

3

係
突然之間街燈熄哂

4

重要事情幫推！

推 過左今晚要做下整合做文宣

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

熄咗燈一定係亂打人

屌佢老母一野熄撚晒跟住速龍一路推 防暴一路向撤退路線放煙 路又望唔到 石壆又有煙 小巴站多人到仆街 上斜位有啲人吸到煙訓低左 好撚彩無人踩人 屌你老母

push

小心

佢地根本就係想咁
如果真係人踩人佢地仲開心

完全係唔理人踩人
熄燈追住射

係